admin幫幫手, 係感情台開感情POST不斷俾人騷擾

有冇咩方法唔好俾人騎劫個post

其實大家對你無惡意 但你竟然停留係小學生舉手搵老師求救既level
有用既說話總係難入耳
如果咁簡單既道理都唔明，唔好話識女朋友連識朋友都好難

感情台開感情POST
但俾人騎劫哂，咁個感情台開黎做乜

其實真係太霸道，你地可以去返時事台討論各種活動

樓主弱能

admin真係幫幫手
係有言論自由，但句句人身攻擊咁冇得正常討論
何況言論自由係應該不損害其他人權利之下
個POST俾D唔係想傾感情野既時事撚轟炸
又係選擇性炸
真係幫下忙